英領個被送中香港人Simon話在大陸拘留期間被酷刑對待

期間仲見到其他香港人

冇香港人上去消費睇你中國點算

屌佢老母好嚴重

真係要睇實每一個被捕手足嘅下落！

番到黎都要感謝黨

agenda

連登仔：唔澄清啫係叫過雞

仆你個街, 英國你有無得再癈d

推

wsj個篇話 喺西九高鐵站拉人

嘩 真係好撚恐怖
大家千祈唔好去大陸啊！

支那鬼國

push

見到其他香港人

同支那有得比

一早話咗上萬香港人被殺!
相信被自殺啲屋企人都綁晒上去! 摘腎, 其中應該都有藍絲!

記住香港警察都有份參與反人類謀殺!

之前咁多被自殺

The claims he makes - including that he saw other Hongkongers in Chinese custody - are likely to fuel protesters' fears that their city's freedoms are being eroded under Chinese rule.

"I saw a bunch of Hong Kong people getting arrested and interrogated. I heard someone speak in Cantonese saying: 'Raise your hands up - you raised the flags in the protest didn't you?'"

屠殺已靜悄悄地展開

呢單超級核彈 咁少人講？？？

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

shits

Push

佢係香港西九比人拉喎

冇錯，但仲未入境香港就俾人拉咗

唔關事 佢再做外交工作 即係叫佢再返大陸 咁即係想佢死 佢已經去二第三個國家呢埋 申請左庇護

好撚癲

一地兩檢

其他香港人姐係邊個？

外交部話 自古以來 西九龍高鐵站乃屬於中國國土

當時點解我地會比佢過

The secret police clearly stated that batches after batches of Hong Kong protesters had been caught, delivered and detained in mainland China."

屌你老母洗頭艇

呢單要推啦
搵人譯做中文推出去

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

黃婆婆

蕭生一早都話,真係大陸叫雞呢D小事點會發通緝、仲要追到高鐵拉人

燒山有料
但之前連登仔唔信

oh shit
而家先諗起

西方世界要一次過吹雞反共

英國出聲未

屌

運咗去應該永遠失蹤

大英帝國自己使館職員俾人打

佢話仲有其他參加過示威，畀人拉左去酷刑

係咪送左中

覺得揮英國旗黃婆婆有份俾人拘留緊

中共會比佢出嚟爆響口...?

有冇諗過被自殺既手足未死前都可能係咁

特登放佢返嚟講真相嚇香港示威嘅人會隨時送中囉

應該係喺香港拘捕嘅手足 話有舉旗，希望唔係美國旗手

"They would beat the bony parts, like my ankles... or any vulnerable part."
He claims he was subjected to sleep deprivation, with his interrogators forcing him to sing the Chinese national anthem to keep himself awake.
And, he believes, he was not the only Hongkonger undergoing such treatment.
"I saw a bunch of Hong Kong people getting arrested and interrogated. I heard someone speak in Cantonese saying: 'Raise your hands up - you raised the flags in the protest didn't you?'"

仲要人話你知一睇知咩事

屌仆街 真係比人送中

國際核彈
推

2537宗

就算有,都打到你話有啦

一齊叫G既兄弟?

pushhhhhh

中共真係以為有外國勢力

妖 攞BNO未到31歲生日前都可申請working holiday visa架 可以留兩年係英國

即係乜7都幫佢爭取過

呢個好似捉左好耐

[選情告急] 有人急聘選舉投票站保安員 ！！

大家真係唔好再去中國喇，搏唔過

有舉旗會唔會係黃婆婆
仲有其他舉旗手足
之前海怡被跳海女手足
有人話101都係舉旗比人影左相

啲人唔信有被自殺，話啲家人朋友去晒邊
咪就係送咗中囉

黃小姐

被叫雞

唔好有事啊

Diu push ah

核彈

push

He said he was stopped as he was about to pass through immigration gates to officially re-enter Hong Kong inside a train station in Hong Kong territory.

即係西九支那關口內有雞竇
因為支那掃黃從來係即場拉人

核彈
push

何止平時 新年都唔返啦 book間酒店然後同親戚講要出差算又check電話又有機會帶你入黑房 我就唔搏啦

去過示威唔好再上大陸

推俾美國

推呀屌

What!??

up

唔差幾多啦, 香港都唔係第一日有人被殺啦

捉港人 check tg 認大頭

I was stopped while I was passing through the border from Mainland within Hong Kong West Kowloon Highspeed Railway Station, after I took the high-speed train from Shenzhen Futian Railway Station. The uniformed police wore wear tiny cameras on their shoulders and started to film me

佢只係用叫雞既罪名就已經咁樣... 其他香港人呢...

無辦法，因為你唔會知佢係大陸有咩 Deal，對國家安全嚟講叫已經唔再安全。

例如佢話你要做間諜我先唔再搵人搞你，唔係再捉你洗頭艇，咁你做唔做？

国安呀

英國廢唔係第一日既事

大陸:佢叫雞我先拉佢
你地又干預我內政

當時點解我地要回歸添啦
冇架啦，冇後悔藥食

，

黎到真係睇到好不安

英國都係第一時間屌鳩自己人先戈種㗎喇

真係唔好返大陸

要知道重有其他香港人被扣押⋯⋯
冇必要唔好返大陸......

似 唔驚你唔知 最驚係你唔知
就算真係咁做 都冇證據話佢

希望UK唔好當佢condom la. 留佢喺UK（或其它國家）呀！

睇完佢自己打個篇萬字文
簡單而言
中國當左佢係英國間謀咁審
所以個十五日佢崩潰咁濟
應該有手足一係被人運上去
一係自己上大陸個陣被人拉埋
然後令到家屬唔出聲好簡單
佢出得番黎算好彩
一來有傳媒報
二來冇講d 死硬既野
總之大家睇路
上到去真係任人魚肉
叫你講乜都要講

英國基本上係當左佢係condom
對佢地黎講一個唔重要人物
又有機被人當做雙面間諜
冇保既價值

應該唔會，你以為真係有免稅雞咩。重有，除佢褲，揾條女，整色整水，影張相，有幾難？

手足送中

話揮旗果個會唔會係黃婆婆
唔見左佢好耐

當時D風向係咁架
講到佢叫過雞咁

吹風向嘅都係五毛，有啲連仔只牆頭草被人帶風向姐。但活摘器官都得啦，有咩係支國係做唔岀。

英國垃撚圾

連登風向真係易帶
話佢做乜唔即刻澄清

改名做中國特別行政區(英格蘭)算啦
怪唔得北愛爾蘭想都脫離英國
同英格蘭、蘇格蘭割席

UK聯合王國個四個結盟好快收皮

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

即刻澄清，佢同條女仲有啲親戚可能已經冚家剷曬，全部被自殺/送中。支國真係一個好恐怖嘅國度，所以完全想像唔到點解之前啲人會返大陸飲喜茶食太二酸菜魚....

利申：我小學畢業後，就冇再續過回支証，亦冇係香港飲咩喜茶

唔係廢，係喺國家安全嚟講係要咁做，比敵國捉過而又放返既人係有安全風險，驚佢比人控制左嚟做間諜

冇可能 你望下而家喜茶 老虎堂幾多人

被自殺既人應該都比人捉過上去

申請政治庇護係咪最佳之選⋯⋯
其他抗爭者都要諗諗......

殺一批...關一批...管一批

為左佢份工搞到自己人身安全受威脅同留底創傷。希望英國私底下係有比support 佢